呼籲大家唔好再交稅養垃圾黑警

香港警察永遠企緊市民對面
大家唔交稅佢哋可以食得屎

行動一定要大升級

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

又話交大個稅數等班稅局職員忙啲？
但其實最後都係交咗稅，班狗都係照收到，不如唔好交？

養狗仔係用差餉

唔交稅係無用 稅局有權叫公司hold起你筆糧 直接係糧到扣起應繳稅 走唔甩 但可以圍稅局同庫房個3棟building 佢地番唔到工就處理唔到公事 但一定要夠早圍 佢地番晒工先圍只會令佢地放唔到工繼續係上面ot 我地要令佢地番唔到工 而唔係放唔到工

擺明打劫香港人嘅錢